首先要有reddit account

講鍵戰講左咁多年
reddit account係基本野啦係咪先
其次要downvote所有支那人

for example

I saw this 0.3 just now

總之就downvote

ihate420 Score hidden · 1 minute ago
báichī

Reddit 比支買左，downvote 啲三毛言論無問題但如果有大嘢要傾其實唔好係Reddit 傾，最好去4chan 之類既